世界末日架啦 - 週六起恢復內地經香港轉機服務

機管局表示，由後日起至10月15日期間，由中國內地機場出發的旅客，可經香港國際機場轉機或過境到其他航點；至於前往內地的轉機或過境服務仍然暫停。

機管局表示，自6月1日起逐步恢復中轉航班服務時實施的加強措施仍然有效，包括旅客須以同一張機票預約由不同航空公司集團營運的轉機或過境航班、持有兩程登機證列印本及已辦理登記手續、轉機或過境旅客，不得在香港機場停留超過24小時等。

內地《環球時報》早前報導，有消息指，香港國際機場很快恢復內地到其他航點的中轉航班服務。

《環球屎報》 報先
大陸狗報紙放消息先 香港再實行
幾時變到咁？

俾出唔俾入
第4波要來了

病毒輸出去 世界各地

再一次

特衰政府專登比支那人係香港轉機及過境, 佢最想有第四波！
想用疫症管治香港！

支持

罷工啦機場實變毒區

自已大陸無得飛?

又周圍播毒.......

香港人就繼續7/24戴罩

想封香港最後逃生門就真